返幾耐工先唔叫jumpy?

上年fg, 返左份工9個月，內容好悶，同事難頂。其實之後想轉行，做夠一年點都會走。但近排真係越黎越難頂，如果依家遞信，第一份工唔夠一年，就算轉行，會唔會都好難搵工？

最好一年啦 d臭閪HR好撚柒on9

其實唔一定要夠一年 有同事都係10個月貨仔照搵到工

真係壓力大咪辭
講真jump唔jump好講你上一份工學左d乜

做左咁耐都唔轉工，即係無能力啦

5年轉左4次工
人工升左超過一倍
而家keep著搵位轉工
HR試過話我jumpy
我答返佢「你係我睇到人工升幅你都走啦」
HR「咁我冇乜信心你做得長...」
我「你出得起錢我應該都唔會走既」
（心諗我又唔係冇工開 想請就請 唔好壓我價）

唔好因為一句jumpy已放棄機會
Jumpy係hr用黎呃鳩你用低價留低既籍口

驚留唔到人先會話人jumpy

屌，唔好用仆街 hr 創作嘅字得唔得呀？
情願話唔 consistent，起碼都叫勉強講得通

FG第一份正職 一年同半年好撚大分別喎

2-3年

鍾意話你JUMPY 就十年都jumpy

條件好嘅工唔怕留唔到人
你睇政府工銀行工
港資中小企就算啦
腦細講到加10%人工間公司都要執笠咁款

做兩年幾都話我jumpy
無撚野好講啦

串返佢
話得你jumpy都可以話唔考慮你
咁你重洗乜比面佢

比我會反問返佢「下...咁既title 同offer都唔識轉工走都有問題啦嘩...」

4年3份工
1: 10個月
2: 2年
3: 9個月, 準備轉

無比人話過jumpy
話都唔撚理,解釋到就得

你搵到咪走囉

FG 2年3份工, 宜家人工同FG果陣比加左一倍
1. BIG4狗
2. second tier advisory
3. BIG4 Advisory

香港地同公司講心=ON9, 有價好走

因為我點都會轉行，hr見我無經驗可能都唔會比到d咩好offer我，所以就覺得唔夠一年辭係咪都無太大所謂

轉行就唔洗諗啦 hr話jumpy 答佢原本個行唔適合自己做到唔開心

1年轉小過2份就ok啦 我認為

講真HR要話你一定會搵到野話
我試過住得遠都比人話

間垃圾triangle recruitment 就係咁壓人價 萬試萬靈

我in 人見過呢類人
我唔會話佢jumpy
我會同老細講我地個鳥籠唔夠大留唔住佢

jumpy 係嗰種為跳而跳既人

老老實實啦
出得起價邊個想成日轉
貪好玩咩